連搞手都受到白色恐佈

【2344】一批觀塘遊行申請人、義工及糾察被指涉非法集結遭拘捕，現扣留於觀塘警署。據伍展邦律師行消息，上述人士在沒有發生衝突的位置被警方截停搜查後帶回警署，當時他們並未有佩戴任何裝備。

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！